無人提 轉生成女性向遊戲只有毀滅END的壞人大小姐 ?

睇左頭兩集 好輕鬆 題材雖然係轉生 但都幾新穎 應該會追落去

冇人提?

[四月新番] 轉生惡役只好拔除破滅旗標 / 乙女ゲームの破滅フラグしかない悪役令嬢に転生してしまった

一般
女主開後宮無興趣
而且細佬大個好醜